武漢肺炎 生於P4 騎着蝙蝠去殺人

全部廢老 都會死晒
習總克強賣底褲

教會咁凍 今日多唔多人？

呢首本身都唔岩音架啦

以為係撒亞人

係咪用batman嘅主題曲？

郭富城既弱?

好撚尷尬

其實樓主每個字都啱音喎

講到明教會歌囉

笑左笑埋右

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

用廣東話咪得

多謝batman!